突發！un腳寶寶又係ifc比狗逗

黨安法立左 班狗今日好快手 連和你lunch都入商場逗人
班狗收左order要做野?

推

1

唔想你聚到人，但置地班人都唔驚狗

之前咁多次都冇事啦
今日咁快手踩兩個場

今日班傻狗，好似d貓咁拉個圈圍住自己
仲要喺中庭查牌，on9到爆炸

叫David哥呀，乜撚野un腳寶呀

on9仔咁博驚比國安坐佢地個位呀

俗稱姐

想嚇散d人，但置地就嚇唔散

中環友先唔驚

隔住個口罩，鳩知佢有無叫，個場仲要咁多人，邊個叫呀？

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

章魚城靚仔版

自己人都分唔到邊個叫

叫佢唱埋今日好啦俾心機讀書
唔好走入去陪坐

佢應該比人拉左10次有多

班狗想一齊涼冷氣咪出聲囉

手足咁有心

比人逗得多出左名

真喎，唔企正隔離都唔知

辛苦曬 71見

聽日見

今日係ifc自殺手足死忌一周年

un哥

周梓樂個壇都拆，想令所有死係狗手嘅人都無法安息。

同支那一樣，每年都唔比你拜

重點運動之火 由上網做起 請每日推Post

今明活動

#30Jun #馬鞍山 #和你唱
【熱烈慶祝国安法通過 新港城國歌派對】
日期 : 6月30日 (二)
時間：20:00 - 21:00
地點：新港城老地方
*請帶身份證及帶人帶聲

Source :

7.1維園見

咩活動都見到佢

班狗冇性

佢係咪智商有問題？

7.1不見不散

聽日國安法，佢哋權力又昇華一個層次
想搞你，order都未必需要

你先智商有問題

唔清楚
但有心過好多人

呢個真 得閒冇事想點砌你都得

有又點冇又點?

其實今時今日仲搞呢d有用？

悼念手足有咩問題

respect

一息尚存 抗爭到底

又831太子？

#30Jun #中環 #悼念
【鄔幸恩小姐離世一年】
日期 : 6月30日 (二)
時間 : 18:00
地點 : IFC
*有心人可自備鮮花

Un腳寶寶

D人咁叫

話說曱甴已經可以自出自入私人地方

班狗屌鳩保安公司

Stand News 立場新聞

網民悼念鄔小姐 警到場截查、踐踏直幡

今日有網民於 IFC 發起悼念活動，紀念去年墮樓身亡的鄔幸恩。在下午三時許，市民在商場為鄔幸恩默哀一分鐘，其後有警員到場截查市民，又詢問地上的擴音器屬誰，如無人認領將會帶走。有警員踐踏地上一張「民不畏死奈何以死懼之」的直幡。

記者向警方查詢警員進入商場截查的原因，警員反問「呢度係公眾地方，我地入黎唔需要理由啊嘛？」

軍政府

保安有報警咩

就係無報都照入，擋就事係打電話去屌

皇軍依家自出自入喇
多撚謝垃圾SHK開個先例啦

shk垃圾商場狗都不屌

好快周圍都係公眾地方除咗曱甴屋，咪洗旨意入去採訪

而家又入apm

7.1 維園見，努力airdrop，唔好再圍爐！

係時候到我地守護番正義女神